有冇人係用有蓋機殼？

轉咗用有蓋殼之後好難揸手，特別係單手揸嗰時要揸埋個蓋手感好差有冇ching有解決方法

廢老專用case

廢中廢老先用有蓋

上左年紀先會用

最撚憎有蓋殼，你如果超多message 你會覺得個蓋好撚煩

用得開心一定係死毒撚

裸跑基本

我唔係用啲柒蓋

示意圖
攞上手用要hold埋個蓋好難揸手